[對策] 有人扮示威者主動打人點算？

其實一直以來我都有個諗法
成日見到連登話啲狗扮示威者點算 打人點算
其實只要示威者身上面有一條索帶
而示威者又肯一齊捉住佢嘅話就解決咗

唔知大家有冇發現啲狗依家捉人都唔係落孖葉
係用索帶

假設下次去機場度有任何人失控攻擊遊客
請所有人立即拉住佢
並用索帶綁住佢雙手同雙腳
並拍片影相記錄佢係邊個

歡迎討論

推

必須制止 但影樣有個主要問題 大家只係憑直覺判斷 隨時唔係臥底 而係失控手足

當下一定要制止佢 要記住機場會和理非主場
唔制止好易又畀啲默入我地數